你地識提起張國榮梅豔芳林憶連王菲葉倩雯陳百強四大天王，但冇人提譚詠麟

80年代譚詠麟紅遍華人地區，
全香港市民都係佢歌迷，
只要有耳朵就會聽佢d歌，
受歡迎程度 譚：6 ，榮：3 ，其他：1
影響力大過當年港督，
曾經因香港演唱會臨時取消而發生暴動，
現在依然係紅館場數紀錄保持者，
1989年連開38場紅館演唱會全爆滿，
歌迷數以千萬計，
經典歌曲多到你想像唔到，
幾十年來力久不衰，
入行40年演唱會由2015搞到2017仲未完，
走遍世界華人地區，
如果你問誰可以接近譚詠麟，
我答你，
近代40年所有粵語流行曲歌手加埋，
都未必等於一個譚詠麟

逝水韶華去莫留

漫傷林下失風流

美人自古如名將

不許人間見白頭

學友論歌藝、傳唱度高過譚伯
一首吻別已經上神壇

學友開足幾十場
跑跑跳跳
演唱會似播cd
譚伯自己首歌 都未背好歌詞

事實證明晒啦,譚伯根本唔入流

同埋譚伯只係香港受歡迎，國外d人都唔撚識

你咪撚on9啦，當年佢紅到台灣日本韓國，外國唐人街，近年紅遍中國，刀郎，左麟右李果期呀撚樣

你聽過一生中最愛，愛情陷阱，同朋友未？

倫伯當年紅到可以上日本紅白

在我眼中譚伯係曾經好勁
但唔識謙虛 又故步自封 有錢有收成就不進則退 所以搞到家陣個朵咁撚臭

譚詠麟一撚樣

三首加埋都唔夠抽

依度好多小學雞架

on9,你話係就係？

公道啲講
倫伯當年真係人紅歌紅屌打華人樂壇
可惜人格唔掂所近年唔受人尊重俾人睇唔起
情況有啲似成龍 只可以講句抵撚死

過氣老野

G

到依家都間唔中聽番佢d歌，
雖然佢唱功不及學友，
但佢把聲係好聽，
有時其他歌星唱阿倫d歌，
都唱唔出佢既感覺。

麟伯係有啲料既，小學定中學音樂書都有佢首朋友

佢既歌已經可以抵消番，
同埋我唔覺佢人格有咩唔惦

佢既聲音有種不可言既穿透力

打和應該紅過佢

人格咪就係話佢包二奶生埋仔同奶共
你可以話人格還人格
當年人紅歌紅真事實冇得改變
但呢啲野邊有得抵消架

譚伯？師奶粉絲都多既....